12/6 要好好保護狗鐵 ！！！！！

開始有班on9引導大眾諗埋一邊
仆你個街
借反政府為名 阻止民眾集結為實
阻礙狗鐵運作

如12/6有人搞事 希望大家出手阻止
肯撚定政府派黎
一係就弱智

邊撚到有人上戰場
都未上就劏撚左自己隻馬

仲要講到好撚成功